點解蟹咁L貴

上星期去街市買蟹
仆街 買左兩隻紅蟹要成$4XX
其他青蟹 都要成$1XX 蚊斤

發生咩事, 定係我太耐冇去街市買蟹

象徵臭女人=貴

你太耐無行街市...

4XX 食龍蝦仲好

老豆LIKE 食蟹多D

我唔敢想像...
我以為蟹都係貴少少
2隻可能,200蚊左右...

而家休魚呀咪貴囉

128斤up

殼仲重過肉，有無諗住試下買罐頭蟹肉，轉個煮法

又真係無WOR

一罐7x-2xx 睇質素 整蟹餅 炒蟹蛋 蒸水蛋...

我係d凍肉鋪買...

因為好易臭

由細個跟阿媽到大個有時經過街市時
蟹都一定係貴

貴都唔緊要，買咗水蟹嘅喊三聲，煮完得返個殼

有D街市貴D
有D賣菜平
有D賣海鮮平
就係咁簡單。
而你明顯買貴左

靚蟹難求, 新鮮的靚蟹唔係話你想奶就有得你奶....